[早霸王] 你知道唔知道有人掛住你？ (14)

開盤
港女抵死，條友已經搵過個
吊下條女癮，耍下花槍

港女走啦

氹左又唔撚得

聽聲應該三十路
驚嫁唔出

港女

一路聽落去越覺係臭雞格

似係有第條女

希望條仔可以公開講我地都係分手吧啦

最憎d人問「你知唔知自己衰咩」
屌你我知果樣野會衰，我就唔會做啦，我撚知自己衰咩咩

幾廿歲人仲嘈埋D隔夜交

屌原來個男仔氹咁多，收皮啦條女

飛撚咗條臭西啦

冇期先知驚

條仔反客為主，鎮夫綱啦

痴撚線港女

抵死

一陣條女會再發脾氣

同上司照肺一撚樣

公開分手又唔怕聽

條仔打上黎講分手未

見好唔撚收

分手啦

抵死啦八婆

我諗條仔最後都係心軟原諒 男人

亂發脾氣既女人真係好難頂

好明顯情人節人人有花收，
自己冇，驚冇人埋單，
即時補飛

抵啦

屌，最撚憎呢啲

氹你扮大牌，而家現眼報
情人節冇人約，即刻笠水

係咪得港女先咁垃圾

呢單野又幾有娛樂性 難得佢又肯講晒出黎

原來係自己on9 抵死啦

死港女

聽電話都覺得煩

何況拍拖

好想知分別幾多歲

喊啦

寵壞晒

型到盡頭便是柒
抵啦

比你氹完遲早又係發脾氣

係囉~~

屌左第二條女啦

分啦 咁煩
係咁擺姿態

MARCO :型到盡頭

玩大咗喇港女

森美串鳩佢

除左講「抵撚死」我諗唔到有啲咩講。

條仔分分鍾尋晚溝緊其他女啦

所以就拜拜啦

抵撚死啦 死港女

順便分手啦 想聽d爆既野呀！

玩得太耐
bye 9 bye

聽聲同語氣年紀唔細 職位幾高既女人

姑媽又講錯野

幾時變左愛情輔導熱線

點會唔關你事呀

Marco
型到盡頭

恭喜條仔可以脫苦海

條仔分手多
無啦
條仔振夫綱
港女認低威就一世都無得翻身

森美講左真相佢又唔岩聽

疊埋心水搵過第二條水魚啦

森美好直接

真係上司對下屬咁，要講原因喎 返工對上司係咁，仲要女友都係咁，我係條仔都走啦

係男人就同佢分手

小儀

大哥佢地應該屌醒 條女點改善點去進步啦

笑死

哎呀，哎你老母咩，聽岩岩個語氣都覺得煩

聽到有啲唔耐煩

即刻駁咀 就知呢條女咩料

耐性quota用幾百次咩愛都冇晒啦

想人認同係男仔衰

影相

抵死啦聽聲都覺得煩

港女脾氣差

你俾人鬧又唔撚得

條女八婆港女
乜撚都發脾氣

不過條仔鬧佢唔識影相少見

D女唔撚憤巢，死都要講到冇乜問題咁

港女真係好鍾意發脾氣

屌 成件事真係好好笑

真係好on9

咁點解你成日都發脾氣呢

平時唔太鍾意Marco 但係一到呢個環節就好撚鐘意佢

成日嘈交就收皮啦
呢啲女同條仔結婚
婚後又咪繼續嘈

唔會結完婚就變賢良淑德
條仔好彩甩開得快

電腦分析

98%睇完戲約咗另一條女
2%真係頂你唔撚順

森美好撚嬲

同森美講野都講到咁嘅語氣，已經想像到平時點樣西9條仔

如果條仔同佢係返埋一齊其實條囡第日都係會一撚樣
分手先係唯一解

打電話未

頂唔撚順啦, 咁大脾氣

搵人埋單

條仔忍左好耐

淡水交界.?

條死港女成日係咁駁咀

公開處決未

過年拜埋年，而家先驚冇人埋單

算啦好嗎

希望條仔有上連登加聽住條女幾咁on9

條女啲態度好惡頂

霸氣港女
應該由朝到晚都發脾氣

唔洗第二條囡我係仔都頂唔順啦
訓導主任咩真係

快撚D打電話啦 聽條女講多句都覺煩

比親友問 上年個男朋友呢

森美都知 唔係真愛

惡同無理取鬧發脾氣2回事

屌，又駁
好煩

算啦 放開個男仔

唉feel到就算打去都係原諒多 香港男仔做開狗

M屬性架條仔

本身係咁就可以一直係咁
唔洗變架咩

JM9

港女又要合理化自己嘅問題

條仔算係咁啦
幫你過埋個年先

我叫你女強人唔係叫你屌鳩我呀

鐘意你真 唔鐘意你on9

豪爽同係咪都屌係兩樣野黎

比把呎你
愛人同愛自己?

又一條諗住「識我已經係咁」就以為乜都老憑嘅港女

又有金句

大哥把尺好有道理

唔打電話多
收皮

好典型港女

大哥個比喻好好

我無去諗呀呢個問題

屌，
條女都唔係想道歉
根本係係驚冇人埋單，又唔撚憤巢，打電話嚟死雞撐飯蓋
收撚皮啦

關羽雲長自爆兒子關平真名叫趙承斌

關羽雲長早已於2013年兒子剛出生時於討論區徵求改名意見及投票

關羽雲長宣布兒子名字於討論區投票的結果及解釋創作靈感來源

突發！關羽雲長趙岸池唔小心開左前鏡，拍到佢開早霸王post自言自語個樣！

關平與老母

港女邏輯奇撚怪，屌鳩你=女強人

條仔食完都無諗住埋單

森美幫佢分析完
港女:我唔知呀,我無去諗

食屎啦

真係中晒港女通病

所以咪話佢鍾意自己多過對方

條女好兇狠

夠鐘啦。。。

水魚

大哥講得好

呢個case好典型

On9 一講d佢唔岩聽就咁既態度

唔再嗌交都會成個怨婦咁冤住

同上星期冇得比

唔好撚打個電話啦，大哥

咸淡水交界

快 d 打電話啦，好期待臭西港女俾人鬧

打啦

Marco

佢根本仲係到幫自己justify緊 撚係認錯

唔好原諒佢啦

呢D咪做多左囉
Cap埋 email俾佢

條女根本唔係打算道歉
純粹諗住搵返條仔有人錫自己

收皮啦港女

On9，真係型的盡頭便是柒

快啲打啦

條女肯肯定聽唔入耳,
自動過濾哂森美講既野

條仔拍拖前已經知條女大聲姐, 但唔代表等於M屬性鍾意俾條女DIU

條女係公司惡慣
以為自己做咩都岩

變唔變經典就睇條仔飛唔飛佢

直接講分手

下下都要攞晒彩

真係好型

阿豪

豪哥仔部電話

無野好講

條女心諗，我打俾你，係要你係節目tum 返我

聽條你把聲尻尻下
應該原諒

估到.....個女朋友?

仲係呀!?!?!?!?

條仔心諗邊個咁串叫我企過d

接通左

飛佢啦仆街

分手 分手 分手

想唔想聽佢講野?

唔洗公開講?

明明到左影響到自己感情既時候都仲要顧住形象/性格

基本上愛自己多過愛人都唔應該拍

講分手ok?

對唔住都唔同人講

無乜特別同佢講呀!

仔:
唔洗咁公開既
咪撚接呀

條仔好撚廢

唔使咁公開去講

講哂喇佢都

好ODD?

做緊野?

比時間你講.

條仔

屌，一係原諒一係分手，噤都答唔到

男人:唔撚柒想同個臭閪講野

你幾好嗎

唔使公開講 但已經講晒

聽日同你食飯?

食你條...

講你就講啦

屌 做乜鳩

把聲仲好惡

屌

條仔

食埋先分囉~

嗚好尷尬！！！

覺得個男仔似應付住佢先

聽條仔把聲都廢廢地

咪扮喊

對唔住都冇一句

屌 快啦 開追悼會咩

我聽個男仔講番件事
可能根本就兩個版本

BOOK返?

CANCEL 嚇人.

想食飯?

做男人做到咁冇骨氣

屌，想食飯.........

唔撚係道歉咩

說好的道歉呢？

分手啦！屌你老母！

屌 死唔講sorry

無喇無喇

屌你老味，一D悔意都無

我想食飯~我想食飯~我想食飯~

條仔好趕時間wo

兩邊都好撚廢

條女死都唔講我愛你 大哥係咁提佢

道歉呢

仲以為：都無咩好講喇，拜拜
點知。。。。。。

屌條仔 心軟

哦好呀好呀

屌個男仔應該會繼續比佢食住
啊 好呀好呀

我想同你食飯

好似之前咁食撚住你

趙岸池咪撚自言自語啦

條仔hea應
轉頭應該pm佢話唔食啦

屌, 天生一對, 港女對垃圾男

呢個先係重點

到最後都係逼緊條仔

證明條囡d閪格條仔有份搞出黎

條仔似係唔想太難睇, 轉過頭就

森美幫到出曬面都唔識

條仔m仔黎
叫佢自己一個食啦

條仔都唔撚低爭

我覺得條仔其實唔係好想食

我想食飯~
同以前一樣

對唔住呢
食飯條條講分手

有傻佬請呀

希望條仔聽晚食飯係同佢最後的晚餐，條女連道歉兩個字都講唔出口，想好似以前咁，即係又去返俾你狂發脾氣嘅日子

條仔扑緊第條女啦
喘哂氣咁

希望佢男友睇到呢個post，聽日千祈唔好去，落lkf算啦

我現時自己肯做飯

好似聽到大哥佢地偷笑

收線之後應該會正式分手

條女真係好難頂

又要威脅, 又要霸氣CANCEL BOOKING
威盡晒, 淨係呢件事都唔知受咗幾多氣

再加埋平時累積嘅啞忍
條仔好慘

對唔任都無
一句 我想食飯

我現時自己肯做飯

真係連咁基本道歉都無句

森美今次好好人

仲話好似以前咁
咁就死都啦

最後的晚餐

條仔 m 底，聽日食完飯俾港女調教完肯定又變返奴隸

由佢取消左個booking嗰刻開始已經唔洗再返轉頭

唔似
個男仔似唔想多講所以話食

正路就係咁

屌, 說好的道歉呢
條仔應該明天食飯振夫剛飛左條女

係咪呢D女人先會有男朋友
我呢？

道乜野歉
大家都唔想大家都有錯
咁依家咪book返張枱擺和頭酒
打埋電話上早霸王耍冧你仲想點

agger

條仔已經撤緊兵啦

我都覺,

1)條仔應該灰左好耐,死哂心
2)條女仲要咁樣打上去森美度迫鳩條仔回應
3)條仔唔鐘意擺呢d野上黎公開比人知啦一定
4) 真係想原諒唔會咁既聲

Emily
再見

其實男人大忌佢基本上中哂
就算係平時同人相處都唔應該係咁

大哥今次都提哂水幫到盡，但睇嚟條女都係唔會醒
而家只求條仔收線後/聽日醒下同佢直接分手

呢d死港女死要面 又要貪果下型 做完又驚比人飛 做咁多小動作 點知一句對唔住都講唔出口 聽到都嬲

不過條仔心軟，根本平時比人食住縱開，冇得救

一開頭打比個男仔
佢都話唔想公開講
所以應該無架喇

頭先廢事肉酸先話無咩好講

又做壞左個頭 俾港女得串進尺

依家諗番, 森美都係送emily一程姐

玩鳩間餐廳
訂位->取消->訂返->聽日又要取消

做得出呢D行為，即係變本加厲啦
即係都係D閪格

有無巴打可以cap返今集出

今集精彩呀

根本係條女自我中心 9成9係想搵人評理講到自己點慘
結果大哥講中晒 要自己改變先有機 但又唔想接受
又要一齊返又唔想為人改變 算吧啦

個女仔講野
就算唔識佢都覺得佢難頂

唔知點解覺得佢打完上去條仔會仲嬲
個男應該好唔想俾咁多人知

正常男人都唔想比人公開討論
仲要大氣電波講

本來都考慮下
打上黎迫鳩我，一定反你枱啦

其實條女同我條女好似, 又係嗰種會恃勢凌人乜都去到最盡發脾氣唔識停嘅人.

有次我喺佢發緊佢老母脾氣時同佢講呢個問題, 引導返佢發脾氣俾人知你嬲唔係問題, 要識收同要解決個問題而唔係瘋狂亂開火.

呢樣嘢要喺唔關自己事時先可以用個第三者角度同佢講.

而家同條女約法三章, 脾氣唔可以發過夜, 同埋當我釋出善意時就要識收火, 再解決個問題所在點.

現時相處非常好. 所以脾氣差嘅另一半係唔可以完全俾佢食住, 但亦唔係硬碰硬, 要俾佢知你bottom line同埋你條bottom line係不可動搖.

今日發生咗啲咩 做嘢聽唔到

我覺得係條仔知道晒佢性格會將件事點講比人知 話晒都3年
所以都廢事再講咩解釋快快完結

同意，同埋聽得出男仔把聲同語氣係好唔想聽嗰隻，近乎係「其實都唔使㗎啦，不如算啦」嘅態度。

男仔分手搵個第二個，emily食自己啦

糟蹋左應該係比情人節無表白嘅人嘅 大好機會

都要佢真係鍾意你先肯改

我真係好想知條女幾歲
我懷疑條女拍多幾次拖都埋唔到單

所以用晒啲極端手法以為箍得住條仔, 掌控住條仔
諗住令到條仔唔會走

可惜, 用錯方法

有冇成個故仔

聽轉述唔夠直接, 搵PLAYBACK聽啦

冇惡意，真心提問，其實我唔係好明，如果係真心相愛嘅，點解會有「有風使盡利」嘅諗法？會覺得要食硬對方先係贏家

利申個ex都係咁，個case嚴重過emily (拍拖一年同朋友冇晒contact) ，屌到忍唔到就散，但係散咗半年有多都重係度lur緊，話冇人關心佢

當局者迷, 特別係性格呢樣嘢, 有時唔係其他人講自己都唔會覺.

所以我唔完全贊成鐘意你就唔會點點點, 首先係佢要知道咁會帶來問題先, 二來係改都要時間, 性格跟咗你咁多年, 有時好難一時三刻改到嘅, 但係咪真係嚐試去改係會睇得出.

真心想問, 拍拖前係咪咁?
拍拖後先表現真性情?
有冇徵兆可以知道?

係唔係一點先會up load個重播？

難, 除非係之前識咗好多年.

呢類絕對唔係表層性格, 一般朋友相處係唔會出現, 如果日常生活都咁的話, 應該係一個唔會有人相同佢做朋友嘅孤獨精.

而且兩個人互有好感先會行埋一齊, 呢段時間往往最甜蜜, 對方就算餵屎俾你食都係好嘅, 會將對方做得唔好嘅美化, 做得好嘅就無限放大, 所以九成唔會睇到有呢個性格缺憾

有d人以為所謂做返自己就等於對每段感情或者朋友都用同一個態度
但其實每個對象都應該係唔同遷就方式
唔係一句要做自己就得 無咁做就等於愛自己多過人 唔識拍拖

拍拖前好爽朗，完全唔覺得麻煩，最多會好似傾計咁問但唔會質問

拍拖後四個月左右開始會問長問短，exactly就係emily咁樣問，例如做錯事要講到自己做錯乜，有咩補救方法，將來有咩措施防止有同類事情發生；同朋友出街要講到明係同邊個出，逐個朋友問點解識，經歷過啲咩事咁。

再後少少 (半年後) 因為發生左啲事，令到佢好大壓力，嗰陣就乜鳩都屌一餐，例如上年情人節 (嗰陣就嚟過年) 上咗佢屋企，我送咗一份自己整嘅花俾佢，佢收到好開心，之後搞完嘢就訓著，訓到九點零先出去晚飯。食完之後佢話想行花市，但係嗰時啲花市就收皮，所以只係是但走個轉就走人咁。一上車返屋企就瘋狂屌話我冇plan到呀，淨係識搞嘢同訓，搞到又唔係好食到飯，又行唔到花市。屌到我第二晚同屋企人行花市嗰陣同佢講行花市 (佢要求我去邊度做啲咩都要同佢講) 又再屌一輪同屋企人就識去行，同佢就唔識去行

徵兆嘅話我都唔係好清楚，但係嗰陣未拍拖時佢已經好習慣係任何情況下都諗方法問我嘢，唔知算唔算

btw遇到咁嘅人走啦都係，真係好那辛苦

綜合幾位巴打所講
睇嚟係睇命水咋喎
係要拍咗拖熱戀完先知
避無可避喎

你可以搵一個知分寸，識尊重人嘅伴侶 通常都冇死

利申同現任啱啱開始，但現任好識分寸，自己發完小氣脾氣會say sorry同tum返我

其實個女仔 有d理性
知自己衰咩
同埋d仔應該有d錢
唔係點會係個女打上去

有冇人up上youtube，朝早唔得閒聽

知道自己衰咩係冇用，大把人都知，但係佢地會拎「我不嬲都係咁」嚟做藉口

會為你肯改先有用

就係太理性 唔會為人改變自己 唔會低頭向人道歉
反問返你點解唔識迎合佢性格

如果連人與人之間最基本嘅禮讓，遷就都唔識嘅話，根本冇資格拍拖

有無link聽番

同求
今日唔記得聽

唔該哂巴打，聽完之後 覺得男仔超級想收線

Facebook有page?

今日又有你知道唔知道 可以入黎傾下 平日都會有討論

又準備重溫上禮拜件自私港女啦

咩事啊你

DNLM, 乜鳩TOPIC都開GROUP叫人入去
都唔知有咩陰謀
呢條友究竟想點

開埋開埋幾百個group, 唔知收集咁多連登仔TG究竟想點

可能係想俾啲cd rom入去討論掛

又黎啦

搵食姐

講到明cd rom，入到去咪又係睇下傾

恭喜emily成功回復單身

開波

上星期條女

必定啦

今日回帶都夠做。
唔洗要新野

ＷＨＡＴＡＰＰＳ？

嬲既重點？

又回帶typical港女 嬲你係因爲你嬲佢

入黎傾

點解你要錯，同埋錯乜野

星期六。陪返你啦？

我既發脾氣仲係度

型呀嘛。

我而家要食飯，你過黎啦

氹人？

越氹越串。

一世單身啦八婆

好心你地啦個gp都有成百幾人點傾呀

似又冇人打上黎dum咁耐波鐘

聽返都覺得個八婆抵撚死

再聽返都覺得條女好柒煩

抵死 8婆

可能一成人會講野都唔知有無

冇人打上黎所以足本重溫

冇人打上黎嘛
隨時一陣又接啲垃圾

關羽雲長做乜成日自言自語

屍~繼續鞭~

上集抵屌既

因為太撚好笑

播撚完重播未

好撚抵死喎

我覺得要特登俾人重溫條女有幾難頂

好想好似之前咁恰鳩你囉

係囉

形lo

佢同條仔講果時都寸到仆街 道歉都冇句

我們萬歲

冇人打黎都唔緊要，我想聽續集，有冇得打返俾個男仔講返之後點樣

咁快一個禮拜

換完行李未？快d 開始啦！

對住自己另一半都要型要面 真心話永遠收埋到最後 甚至返唔到轉頭先講
係咪港女通病？

分左手未

又有痴線佬

有ＦＲＩＥＮＤ聽緊

嘩係咪on9仔黎

屌 係咪假膠

肯撚定係

阿雄

聽佢講野都知煩膠

仲要堅係痴線

收兵啦

阿豪阿嬌

傳統

正月十五表白左。

少女既經持？

三十幾。

做乜鳩

今日正

正呀今個禮拜

we7=.=

正月十五

今日整件煩膠阿叔入黎

WECHAT 雞?

痴線佬黎

We7聽聲似阿叔

一把年紀 但條女又有少女矜持

自我介紹已經笑死

溝蝗婦？
比人收左兵

微信？
識左六年

失婚？

依集正WO

垃圾廢中

邊個接電話架

有痴線佬聽 正

好痴線佬feel

再婚

痴根

各自有個女
做哂離婚手續做哂。

垃圾趙岸池唔識打完整句子?

個女9成9係啲離婚新腥港人

廢中溝大陸婆

應該有笑料

好難得先有痴線佬架你地唔好屌

今集正

佢地係透過微訊相識左六年

係一對失婚既朋友／情侶

鳩痕呀

完全係啲中年痴漢feel

有得食飯係咪會即射

想知結果會點

臨老搵人陪嘅阿叔

沉船咋下話

我會祝福佢

因為佢地係真愛

個女既唔係貪身份証，唔係公屋，唔係個男人副身家

我都覺

屌痴線佬黎

兵

咸濕阿叔

聽聲好似都五六十歲

貴乎毛聞

想食母女丼咋啩

幾有趣

呢排連登成日開post講自己老豆臨老入花叢就係呢D

唔係SAY YES, 唔係SAY NO
=
兵

陣間會唔會聽到個大陸婆鄉音廣東話

森美算唔算比個廢中食住

好撚長氣呀屌

肯定係叫雞
沉船

咁老都收到兵

以d年紀唔好搞部電話

家有嬌妻

痴線佬，佢答啲野都九唔搭八，黑哥笑到仆街

好似第一次聽依類

佢好撚煩 屌 想死

正阿今日

呢個男人夠哂痴線

我聽緊乜野

屌你老母 好撚好笑

痴線廢中

個阿叔講野1999
得閑有錢叫下雞算啦

好痴線呀

痴線佬

好似搞唔撚掂，今日應該唔會打

喜歡你呢Beyond?

太重啦

洞識人生，失婚情侶會有壓力架，迫婚呀大佬。

1999

係咪傻嫁呢個阿叔 煩膠廢老feel

嬌乜撚野妻

咩歌 未聽過

佢地笑到仆街

我喜歡你呀阿娣

頂撚癮

笑撚死

唔係日劇黎咩？

花生mode

屌 森美想食花生 直接打俾佢

森美: 嗯

廢中講野on99,大哥都廢事理佢

中坑就咪學人打上電台表白啦

屌以為打緊

咁快截停人賣廣告

問卷調查， 我仲以為打左去，通左。

same

黃妍

同我一樣，以為係個條女
屌，咁後生？又話大陸人？

啲mk情侶電話聽得多，聽啲中年痴漢嘅電話正好多，完全體會到個種痴漢feel

一聽到後生女聲嚇親

雞!!

我幻想呢位阿叔係benz雄咁既樣

乜水來架佢？

主播？

個女人肯定講唔正廣東話

咁如果係ＢＥＮＺ雄又唔錯呀！

譚仔呀姐聲應該係

唔知，可能上一代 d 歌

分分鐘唔識廣東話

唔好咁話benz雄啦

我諗係禿頭瘦底黃牙

1984年

陣間打去要講普通話

森美好想食花生

腥港人：1賠1.1
香港人：1賠2

等陣阿叔會唔會講 you are beautiful you are so smart

阿叔咁長氣仲賣廣告

賣嘜鬼廣告者拿拿臨接入黎啦

快撚D啦

真係腥港人

我淨係想睇下結局

粒花生

腥港人封盤啦

森美想食花生

？？？？？？

譚仔阿姐?

蝗婦

森美淨係想食花生

個阿叔話用微訊 大陸人

又係呢D北姑加廢中

屌森小好仆街

屌 真係蝗呀

蝗嬸

大陸婆

腥港人

屌你夠叔阿嬸

蝗

早腥

吊 腥港人

真係

阿嬌：「早聲牙」

呢把聲就似啦

黑豬仔？

Dllm大陸人？

屌你啲譚仔鄉音

屌 笑死

新香港人

腥港人大熱跑出

完全唔知咩事咁

真係蝗

笑到仆街

早腥~~

叫譚仔外賣

好撚明顯喇

把聲似四十幾嘅蝗嬸

早城～～～

垃圾廢中溝蝗嬸

一聽到微信都估到係咩人

估中左呀係譚仔阿姐呀!!!!!!!!

呢個好笑喎 老兵

點解覺得大哥都有鄉音

仆街大哥

痴線佬啊

咁咪襯啦

叫佢出動了。

痴線佬打錯電話？

痴撚線

好仆街
森美食撚晒花生

腥講人

森美頂佢唔順

睇撚死呢Pair既前夫前妻都係廢中同北姑

邊位呀

玩電話

條女靜左

喂邊位呀？
認唔認到。

好小透過電話傾計

唔好ＤＥＡＤ ＡＩＲ

救命呀

cls阿叔

唔認得

個北姑唔想比反應

笑左 森美直接駁佢地一齊傾
食生花

打錯？

蝗婦成個弱智咁屌你老母

........收線啦屌做乜9

屌救命

係咪未見過面
早城～

要碗雙特辣

聽聽下阿叔把聲都幾電台

咩嚟咖

笑撚到

屌 笑到收唔到

森美應該笑到痴線

得單方面

屌你 喺後面偷笑

點撚樣呀...

笑死
直頭skip左講名個part

好似溝通唔到咁==

笑到我仆街

Cls 阿叔

條女係唔係倫敦金呀

唔知你係度玩乜喎。

啫係，想問下你，有無興趣

做咩無啦啦玩呢Ｄ啫

大哥偷笑

好尷尬

阿叔收得皮

屌好on9

我頂唔順啦

好忙呀

醫生點講？

收線啦on9

係道傾電話-.-

笑到肚痛

笑撚死，笑片嚟

好濛呀

會唔會講左粗口
收唔到科

對我有無興趣，唔好咁痴線啦

老厹

好矇呀，梨唔知好矇咩

係咪一個50歲阿叔同一個40歲阿嬸傾緊

阿叔做左兵

阿叔molamola

快啲搵人將呢part放上youtube

似d公園阿叔喺公園迷d唱歌阿嬋，然後學人表白

我都等緊呢個moment

屌你，想點呀

解釋節目

蝗婦舊時代，都唔知你做嘜鳩

表白變傾電話

痴孖筋

唔好玩喇你

cls

大哥好快手 留返幾分鐘花生比大家食

好蒙呀，你知唔知我好蒙呀

呢個組合 最好笑既一集

廢中 沉船lu~

屌搞唔掂 我真係笑到仆街

唔好玩啦你。

問人啦。對我有無興呢？

阿嬌：。。。。？Ｘ？Ｄ？！＠＃？＠

你對我有無興趣呢

笑死，廢中鳩㾗溝大陸西

笑到我抖唔撚到氣改緊卷啊屌你

頂唔順，直接播歌

食!檸!檬!

做乜播ＢＥＹＯＮＤ？

做乜撚嘢 報年呀？

預咗實炒，送個笑話比大家

做咩咁快收線呀

個女完全唔知佢想點

好耐冇聽過咁撚好笑

輕撫奶奶共哦~~~~

屌 好笑過之前啲曬命

全部俾零分重作啦

唔

屌 做乜播歌 想聽埋落去呀

冷與夜

大陸G....

個蝗嬸應該拎左居留權 所以唔受溝

今集做乜 又唔好笑又無聊咁

係OFFICE忍到傻

大媽都怕醜

好仆街，成班人食花生，笑到仆街
好撚狗

做咩接埋呢啲垃圾電話

阿叔心底話： 阿叔我扯到恆晒，執返劑好無？

要重温

啱啱話唔好sd家有嬌妻 sd喜歡你

殺手鴻做到嘢

好過上幾個禮拜 起碼有得笑下

等重溫

無肉左beyond...

大媽弱撚智咁

喜歡你呀！

首歌。

阿嬌接受唔到新野。

忍笑忍到我

家有嬌妻點呀

marco笑撚到

好笑到

家有驕妻

森美轉數

努力呀麻甩佬

笑撚到仆街

悔辱左首歌

唔好玩D咁既野

努力喇雞蟲

人地根本唔撚知個男人係邊個

可能連條YOUTUBE都費撚是㩒入去聽

家有嬌妻??下??咩嚟??

個女人發幾個微信，收下紅包，自己估唔到釣到個中年狗公

條大陸婆一定周圍潦廢中廢佬，夠膽死話無人溝

完全聽唔出有呢段內容

一開始話無人溝

我以為打錯

妹仔同老爺

聽聽下幾驚佢cut線

我估個女人同時同好多個男人CHAT緊

d大媽點會識聽早霸王架
到完場都以為俾人玩緊電話

今集講個大叔同信北姑講野，真係好撚un耳

咁都可以up左段野出黎

大媽也收兵

好好笑

寧願聽下痴線佬都好過聽cool煲

禮拜五開心下咪幾好。
聽左咁多集，今集有得笑下咪幾開心

上個禮拜條港女？

對上一次笑係表白約人飲茶

呢個係食中年亞叔花生
上集個女人係聽到火滾

佢地識咗6年，即係個呀嬌住係香港6年以上，都攞到居留權，仲撚洗收你個雞蟲溝咩

有得重溫未

係公司聽完重溫 笑到做唔到野

又夠鐘重溫家有嬌妻既公園大叔啦

個男人應該好有face啦

上個禮拜佢威盡

應該係公屋公園有乜吹.

大哥

我把聲係收音機好唔好聽

直頭feel到你好靚仔

屌 重聽又笑到仆街

聽多次都笑到仆街

早sian

好老尷

而家唔係事必要你講

阿嬌block左佢未

好矇呀

好蒙呀，你唔知我好蒙咩

屌佢地係後面

有冇興趣呢

好恥笑

NE~~~

喂, 家有嬌妻

下,我唔知你講乜喎

笑死,擺明冇睇段VIDEO, 幾廿歲仲喺度FF咁多

啲鄉音好勁

阿嬌你對我有冇興趣呢

個大叔應該無見過個嬌妻

老婆

好悶又無表白

屌你老母

屌你老母又多謝老婆

屌 byebye啦

完

屌你

多謝老婆

.......又癲

多謝老婆，走啦

弱智都結到婚

完, 又一個星期 屌你老母

又係同另一半講

屌, 又係老婆
收佢線啦

完啦

全名

屌你森美開到口屌尻出面接電話果個....

咦好似有d料到

分左居多乜撚野謝呀

on撚鳩
離婚啦仆街

分居

多謝離婚成功

屌，9成大陸婆

分居就走啦, 打上去博乜

藏毒?

屌你, 又垃圾電話

打女人

把聲又on99

弱智都生仔

發生左藏毒

聽唔清楚 藏毒？！

白卡佬嚟㗎???

無啦啦咁沉重既屌

感覺應該唔會返轉頭

地盤佬

走啦，似乎你都無撚用架啦
有時D野唔係靠人可憐就得架

聽聲似係真係有D問題.....

係 我都覺

祝佢地早日離婚

帽左啦

放過個女人啦

唔知會唔會爆粗

呢單堅

其實條友咩病？
淨係聽到咩甲狀腺有事

咁大個人仲聽老母講

帽帽地咁

工傷

工傷神經受損

森美控制得幾好

有個三歲女
阿媽湊

條友好似抑鬱

題目係媽媽...............

小朋友最慘

喊咗？？

大哥係到真係唔同 壓到場又唔失禮

喊？

真係喊

Fuck... 聽到好頹

個老婆連女都唔要,都真係唔會返來,已經開始左新生活
let it go, let it go~~~

通常都係責任上照顧完就會走

輔導熱線

正面教育阿女

三歲

唔識同佢講, 咪諗下啦.

由低做起份工

個PA接個炸彈入去, 大佬呢D case處理得唔好, 情緒病發會出事架

呢個真係要開解佢. 佢有心理問題. 鑽死左.. 唉...

負能量

其實想聽人表白多過愛情輔導

有喊，小朋友返學講呀媽嗰度

唔知點解有d怕打完電話聽日佢會上新聞

難得星期五想聽D笑料，咁撚Sad

個女無左阿媽,有D叛逆

2歲幾講粗口鬧老豆..........

兩歲識講粗口

兩歲講粗口

報寸

個小朋友..慘

記住痛腳

今日等哥仔訴下苦.

滿滿的負能量
聽日唔好上A1呀

唔係你講粗口佢點學

語言專家

條友開始痴線

兩歲幾用粗口罵老豆 真係笑左

呢個人D負能量好撚勁.....

心靈輔導
我擔心個細路遲早學壞

呢d女人要唔要都把鳩就

稥港變成咁

誰之過?

個老豆都幾幼稚 講個女不是

2 歲已識講粗口

條友情緒唔多穩定喎

條仔自尊太低，乜都覺得自己有問題
好大機會條女食撚住佢，食都頂唔撚順就走人

好似係佢呀媽帶個細佬，條友情緒波動都幾大

已經壞左

爸爸我屌你老母

其實條友, 個老豆, 連唔郁得.變到而家開到工, 好勁呀

盡力啦,佢有自己性格, 生命........

其實佢係好老豆

佢應該本身自卑底，而家又人生低谷緊…

聽到幾心up

三歲姐, 慢慢教返好既話無問題既

真係打比佢?

咁既家庭背景好難學好

今日變到咁灰

有啲驚佢老婆拒絕佢佢會睇唔開

原本食花生mode宜家好沉重想知點發展

個阿媽會唔會講左第2個人個名

完左啦

個小朋友連句粗口係咩意思都唔知啦，反而一早就教佢邊啲係粗口邊啲係唔可以同人地講會唔會好啲

事在人為啦

打過去都唔洗諗再有機，個老婆一早放棄左頭家啦

好慘，真係隨時上A1

本來呢個節目係表白，但依家開始慢慢變曬做家庭輔導，平均幾星期就一次，真係好希望下次唔好再接呢d 電話

希望條女唔好聽
唔係可能仲大獲

笑到咁wo

屌你,老婆咁開心既

應該知點解
仲識報串

我都覺, 佢都已經盡力.
但係真係唔可以成擔心機放落個老婆度. 佢仲有個細.
有0的野要放手就要放手. 放唔低成世拖住行都唔係辦法

仆街, 男朋友

帽左

大撚獲

嘩，男朋友，聽到有男朋友好心up

終於有次估錯人

有第二個？

笑曬咁既

仆街

男朋友

搵撚左第二個

仆街啦

唔係咁大件事下話

= =

Omg

嘩。。。

好爆

SURPRISE!!!

係打錯定係帽左

講左第二個

好撚慘突然間

真係仆街.. 呢次

慘

嘩

玩完了，算啦

嘩屌，有料爆.....

有無打錯電話呀

嘩 男朋友

一係第三者

好慘

老豆要頂住唔好做傻事

仆街喇

玩完

屌，笑死
一邊天堂一邊地獄

森美好難做

哇！

笑撚左

好撚慘

唔怪得咁開心啦

好撚醒

下 姐係唔係我男朋友打唻呀?

回答我，可不可以暫時讓我講出感覺後，才直說你有男朋友

好撚難做

老公會唔會劈死條友

森美救緊個老公，驚佢自殺

叫得迪迪。。。冇理由打錯電話。

唔好呀，A1呀...

完了吧，如無意外

人地已經move on左

好彩都叫做知幾驚一聽就頂唔順

好陰公

好SAD

個女 WFC

GG呢單原本以為冇料到 原來咁爆

個老公應該想死

森美都唔知點搞

Feel到好撚心up

哇係，森美好難做

好彩個老公知

森美大佬嬲左。

真係好撚慘,呢D女就算啦,唔好望佢返轉頭,照顧好個女啦

屌你知又唔出聲

咁大獲

森美: 屌你你TRAP我呀?

咁佢都明白既

我驚佢會殺老婆同個男朋友再同個女一齊自殺

正常人都驚啦

慘到呢.....即係唔係我男朋友打嚟啊?

個男人真係搞唔掂

依句好撚sad

其實係前夫試前妻

玩撚死森美

其實保護有咩用，大把途徑聽返邊個打黎

要佢諗住個女 希望佢唔好出事

個女人幾歲

BTW條囡囡把聲好甜

希望個小朋友可以救下佢老豆

希望個男人將專注力放喺小朋友到，加油呀

百屌老竇成才

聽到想喊

好沉重

條友太撚負面，根本食唔撚住條女
快快手手甩咗佢算係好事
開開心心同個女過新生活好過啦

感覺廿零歲唔過30歲

條女就算喇
好好照顧個女女，健康快樂成長

唔係個女跟佢一早自殺左啦, 咁撚痛

仲顛過上星期

上半場聽完家有嬌妻，下半場個轉變咁大，好同情個男仔

條女唔夠半年就有仔
拋夫棄子真可恥

個女人咁開心完全無理過小朋友？

媽媽唔好唔要我

森美會唔會事後follow up呢？

主要係保護個男, 你唔會知道個女嘅呢個情況會講D乜刺激到個男嘅

好慘
要振作呀 做好爸爸

有左先結婚都唔會大得去邊

上星期有幾癲？

有咩咁慘，自己打左自己老婆

要收集返啲正能量，我收回剛才句屌你老母

希望呢幾日新聞見唔到佢

一聽就知係臭雞啦

睇來個媽媽應該唔打算要個女了

條女走左年幾啦,有新仔都唔奇
係咁忍心連個女都唔要走左去呢樣差

咪撚講衰野

咁有情緒病佢自己都控制唔到嘅，森美自己都試過佢都知個種感覺，所以今日係咁救個男仔

識新男友 連個女都唔要了

個男人已經係個前妻既世界度撇除左，
個細路仲要係跟前妻

做呀媽連個女都唔要黎凑就知一定係臭西
一早已經有奸夫

聽落似未玩夠嘅細路女

唔係點搵人埋單呀

月球上的人

成日諗接電話嗰個會唔會叫錯名，
估唔撚到會係咁嘅情境叫錯

都唔知條新仔知唔知佢有個女

仲要呢年幾都唔搵個女呢下最可恥

似10尾20頭唔小心搞大左逼住結婚生仔
條仔走去做地盤養家養到工傷日日屌鬼
婆媳關係又唔好

Exact7ly

肯定唔知，拋夫棄女呢d 好難講出口，照計佢都重未攪好離婚手續，只係自己走左去。

條女照顧埋個男 等佢好返哂翻到工先走
都算係了

奉子成婚
拋夫棄女
希望條女快啲比條仔飛

呢位爸爸要活得比隻臭雞好呀

可以班解嘅
但唔搵個女嗰下又真係差D

一家唔知一家事
唔排除條仔有咩隱瞞

唉，最難既都捱過左。。。
不過呢d 都講唔埋或者個女仔都捱得辛苦，而家都只係聽男人講

聽條仔咁講似乎佢全家都排擠個家嫂

呢句真 可能條仔工傷嗰陣出咗去叫雞 或者日賭夜賭

又咁講 你點知係咪人地長輩死要攬住粒孫

同意 我地有咩資格係到指指點點 森美都叫小儀 人地野你唔知姐

先唔好講到咁極端話叫唔叫雞先
齋聽個男仔講野口敏 都唔太似識同人溝通/收收埋埋/悔氣個d黎
加上係有左個女先結 所以本身感情基礎都可能唔深

根本兩邊腦筍未生埋果d黎啦

好似大哥講既咁 就係捱過左好似如釋重負咁先走左去

個男自己都話病左嗰陣對佢好差
如果個男都承認得 咁應該真係對佢好差

希望個男睇開啲 同個女好好生活落去

我就咁睇
前妻可以咁狠心唔要個小朋友,男方個邊嘅傷害一定好嚴重先會咁
男方有小朋友個時先黎工傷係不幸,但依家真係要以小朋友為重,所以森美先係咁說佢要正能量

作為人父, 只可以同阿老豆講聲加油

單親家庭真係好難過
希望佢教好個女之餘快D搵到個伴.....

努力發奮搵錢,升職加人工,等前妻後悔當日既決定

"我活得比你好"呢句我送比阿老豆你既.

係架, 聽日HK01又會上報

唔洗一定要以怨報怨嘅
做好自己而佢又過得開心都得嘅啫
成日記住要好過你好辛苦啫

唔係搵到錢升職加人工就活得比佢好既
個老婆可能頂唔住佢D野又要再照顧埋個女
佢都就爆 頂唔順走左
放低左咁多壓力 佢反而一身輕就真係活得比你好啦
佢理你搵得多唔多錢咩

我諗佢係想人地老豆用呢個做目標化為動力去令自己同個女會開心d

有冇得聽返

冇聽前半部份 個男工傷左幾耐? 工傷期由女方搵錢同照顧?
聽語氣個男人有啲自卑又暴躁 可能個女人一邊照顧佢又要受埋佢氣
不過呢啲人地家事邊個知

女方冇係佢工傷時就走 而係照顧到佢有自理能力出番黎搵錢先離開
都算係仁至義盡啦

啱啱聽完重溫，好撚sad

希望男主角可以挨過埋呢關

屌 條女真係雞黎㗎喎

嘩 聽返好撚UP

啱啱聽返archive 好撚sad

又到星期五啦

馬賽對波圖

森美真係好撚煩 閘撚完人地講野未？

廢中以為自己好搞笑

今日無？

冇你知道唔知道

閘完仲要話鳩人地唔答佢痴撚線